[MOOMOO]MAMAMOO討論區[28]11月要回歸了木木們準備好未？

MAMAMOO（韓語：마마무）原屬WA Entertainment旗下的四人女子團體，2015年經紀公司與 Rainbow Bridge World (簡稱RBW)合併，成員有頌樂、玟星、輝人及華莎。「MAMA」是不論種族或國家的所有初生嬰兒學會的第一句詞彙，而「MOO」為嬰兒牙牙學語時發出的擬聲詞，意即MAMAMOO期望為大眾帶來超越國籍性別，且展現原始以及本能性的音樂。
MAMAMOO於2014年6月19日正式透過M Countdown以歌曲《Mr.曖昧模糊》出道，官方粉絲名為「MOO MOO」，官方應援物為蘿蔔造型手燈「MOO棒」(蘿蔔韓文為무，音似Moo)，代表色為綠白相間。
MAMAMOO有一個固定站位，由左至右依序是玟星、頌樂、輝人及華莎。在問候時，隊長頌樂會先說「一、二、三，I Say~」，所有成員便以無伴奏合唱的方式唱出「MAMA MAMA MOO~，大家好，我們是MAMAMOO。」和聲時四人會依序互看彼此的眼睛，最後將食指放在人中前當作鬍子。

成員介紹：

藝名：頌樂 / 솔라 / Solar
姓名：金容仙 / 김용선 / Kim Yong-Sun
暱稱：太陽小隊(因為Solar有太陽的意思) /傻白(Yeba) /會走路的表情包/ 容仙海/容
生日：1991年02月21日
身高：161cm
體重：43kg
職務：隊長、主唱、團欺
出生地：首爾
藝名含義：因為Solar是組合的主唱，而so和lar代表著高音音階
最大的魅力：明朗的笑容
喜歡的歌手：Amy Whinehouse，Beyoncé
理想型：Simon D、不是男裝的玟星

Solar感性有幾感性？

Youtube Channel: (Solarsido)

電視劇：
2015年 MBC Every1《想像貓》飾演 鄭秀仁

藝名：玟星/ 문별 / MoonByul
姓名：文星伊 /문별이 / Moon Byul-Yi
暱稱：玟保守 /Moonstar /文總/油膩星/版權富人/文理事／ 腥
生日：1992年12月22日
身高：163.8cm!!!!
體重：45kg
出生地：富川市
職務：主Rapper、主領舞
藝名含義：從本名中取了前兩個字，意味著月亮和星星
喜歡的歌手：CRUSH、金容仙
理想型：孔侑

Rapper唱歌有好聽？

Instgram Account:

網路劇：
2015年 Naver《Start Love》飾演 李娜英
2017年 KBS 偶像戲劇工作團

藝名：輝人 / 휘인 / Whee In
姓名：丁輝人 / 정휘인 / Jung Whee-In
暱稱：輝狗 /輝妮 /丁會冷
生日：1995年04月17日
身高：159cm
體重：43kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：領唱、領舞
最大的魅力：酒窩
喜歡的歌手：Jeff Bernet

輝狗有幾搞笑？

Instgram Account:

藝名：華莎 / 화사 / Hwa Sa
姓名：安惠真 / 안혜진 / Ahn Hye-Jin
暱稱：惠真/黑金 /安致命 /華獅子/大哥/烤腸女神/絲菲
生日：1995年07月23日
身高：160cm
體重：44kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：Rapper、副唱、忙內
藝名含義：화사在韓文中有發光的意思
最大的魅力：隨時蹦出來的跳跳球一樣的性格
喜歡的歌手：Prince、Rihanna
理想型：柳承龍、Zico

2020年 女隱派
2020年 退貨遠征隊 絲菲

只屬於安惠真既反轉魅力!

Instgram Account:

音樂作品：

數位單曲

首張數位單曲《행복하지마&nbsp;》

發行日期：2014年1月9日
語言：韓語

第二張數位單曲《썸남썸녀》

發行日期：2014年2月11日
語言：韓語
備註：與K.Will合唱

第三張數位單曲《히히하헤호》

發行日期：2014年5月30日
語言：韓語
備註：與Geeks合唱

第四張數位單曲《AHH OOP!》

發行日期：2015年4月2日
語言：韓語
備註：與eSNa合唱

第五張數位單曲《PAINT ME》

發行日期：2018年1月4日
語言：韓語
備註：先行曲

迷你專輯

首張迷你專輯《HELLO》

發行日期：2014年6月18日
1. Hello
2. Mr.애매모호

3. 히히하헤호 (With 긱스)
4. Baton Touch
5. 내맘이야 (화사 Solo)
6. 행복하지마 (With 범키)

第二張迷你專輯《Piano Man》

發行日期：2014年11月21日
1. Piano Man

2. Gentleman&nbsp;(With eSNa)
3. Piano Man (Piano Ver.)
4. Piano Man (Inst.)

第三張迷你專輯《Pink Funky》

發行日期：2015年06月19日

1. Freakin Shoes
2. 음오아예 (Um Oh Ah Yeh)

3. 따끔
4. 갑과을 (No no no)
5. Self Camera
6. AHH OOP!(아훕!)

第四張迷你專輯《Memory》

發行日期：2016年11月7日

1. Memory(그리고 그리고 그려봐)

2. Décalcomanie

3. New York

4. Moderato(feat. Hash Swan)
5. Angel

6. Dab Dab

7. I Love Too(놓지 않을게)

第五張迷你專輯《Purple》

發行日期：2017年6月22日

1. 나로 말할 것 같으면（Yes I Am）

2. Finally
3. 구차해

4. 아재개그

5. 다라다（DA RA DA）

第六張迷你專輯《Yellow Flower》

發行日期：2018年3月7日

1. 겨올에서봄으로(INTRO)
2. 별 바람 꽃 태양(Star Wind Flower Sun)

3. 별이 빛나는 밤(Starry night)

4. 덤덤해지내 (화사 Solo)

5. Rude boy
6.봄타
7. 칠해줘

第七張迷你專輯《 Red Moon 》

發行日期：2018年7月16日

1.여름밤의 꿈 (Midnight Summer Dream)
2.너나 해 (Egotistic)

3.장마 (Rainy Season)

4.하늘하늘 (청순) (Sky! Sky!)

5.잠이라도 자지 (Sleep In The Car)

6.Selfish (문별Solo (Ft. SEULGI (Red Velvet))

第八張迷你專輯《 BLUS;S 》

發行日期：2018年11月29日

1.가을에서 겨을로(INTRO)
2. No More Drama

3.WIND FLOWER

4.HELLO (솔라 Solo)
5.개각보단괜찮아(better than I thought)
6.Morning

第九張迷你專輯《 White Wind》

發行日期：2019年3月14日

1.Where R U
2.고고베베(gogobebe)

3.재가개야

4.25（휘인solo)

5.Bad bye
6.My Star
7.4season(Outro)

首張正規專輯《 Melting 》

發行日期：2016年2月26日

1. 1cm의 자존심 (1cm 的自尊心)

2.우리끼리 (Words Don't Come Easy)
3. 넌 is 뭔들 (你最完美)

4. 금요일밤 (星期五晚上)
5. 고향이 (故鄉)

6. Emotion
7. I Miss You
8. Funky Boy
9. 나만의 Recipe (我自己的 Recipe)

10. 고양이 （Cat Fight）
11. Just
12. Girl Crush

第二張正規專輯《 reality in BLACK 》

發行日期：2019年11月14日

1.우린 결국 다시 만날 운명이었지 (Destiny)

2.Universe
3.열밤 (Ten Night)
4.HIP

5.4x4ever
6.Better
7.Hello Mama
8.심심해(ZzZz)
9.rEALITY
10.춤을 춰(High Tension)
11.I'm Your Fan

日本專輯

首張日本單曲專輯《 Décalcomanie JP.ver 》
發行日期:2018年10月3日

PS:共發行4種版本（初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Décalcomanie （JP.ver）

2.You Don’t Know Me

日本第二張單曲專輯《 Wind Flower JP.ver 》
發行日期:2019年2月6日

PS:共發行4種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Wind Flower(JP.ver)

2.Sleep Talk

日本第一張正規專輯《 4colors 》
發行日期:2019年8月7日

PS:共發行3種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,通常盤)

1.Starry Night (Japanese Ver.)
2.Be calm (Hwasa solo)
3.Egotistic (Japanese Ver.)
4.Selfish (MoonByul solo)
5.Wind flower (Japanese Ver.)
6.Hello (Solar solo)
7.gogobebe (Japanese Ver.)
8.25 (Wheein solo)
9.Decalcomanie (Japanese Ver.)
10.You Don't Know Me
11.Sleep Talk
12.涙そうそう

日本第二張正規專輯《 reality in BLACK 》
發行日期:2020年3月11日

PS:共發行3種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,通常盤)

1.Destiny
2.Universe
3.Ten Nights
4.HIP
5.4x4ever
6.Better
7.Hello Mama
8.ZzZz
9.rEALITY
10.High Tension
11. I’m Your Fan
12.HIP-Japanese ver.-
13.Shampoo★Japan Only

OST/單曲

OST

《不要戀愛要結婚》OST Part 2
Love Lane

《對我而言可愛的她》OST Part 1
備註：與Loco(로꼬)合唱
이 노래(這首歌)

KBS《SPY》OST Part.4 - MAMAMOO
My Everything

手機RPG遊戲《Innisia Nest》 OST Part.1 - MAMAMOO
Girl Crush

tvN《孤單又燦爛的神－鬼怪》
Love

JTBC《大力女子都奉順》
Double Trouble Couple

JTBC《Man to Man》
Open Your Mind (마음아 열려라)

網路劇《Yellow》- 輝人
Shadow (그림자)

KBS《SUITS》OST Part.3
꿈 속의 그대(YOU IN MY DREAM)

TVN《Serch: WWW》OST Part.5
WOW

SBS《Dr. Romantic 2》OST Part.6
"I Miss You" (자꾸 더 보고싶은 사람)

單曲:

《LG G5 And Friends》
Woo Hoo(기대해도 좋은 날)

《Mamamoo x Coca Cola》
Taste The Feeling

代言飲品 -BIO Yogurt
매일봐요(MAEIL BIO)

代言眼鏡- DAVICHI
다 빛이나(Gleam)

代言 韓國運動品牌-ANDAR
WANNA BE MYSELF

成員SOLO

[blus]SOLAR[/blue]
SINGLE 《솔라감성 Part 1》

發行日期：2015年10月23日
바보처럼 살았군요(活著像傻瓜)

SINGLE 《솔라감성 Part 2》

發行日期：2015年12月11日
그리움만 쌓이네(只有思念堆積)

SINGLE 《솔라감성 Part 3》

發行日期：2016年7月12日
꿈에(在夢中)

SINGLE 《솔라감성 Part 4》

發行日期：2017年2月21日
Single:
1. 행복을 주는 사람 Intro
2. 행복을 주는 사람(給予幸福的人)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 5》

發行日期：2017年10月17日
Album:
1. 외로운 사람들(孤獨的人)

2. 가을편지(秋信)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 6》
發行日期：2018年4月24日
Album:

1. 바람이 불어오는 곳(風吹來的地方)

2. 눈물이주룩주룩(淚光閃閃)

3. 한동안뜸했었지(一段時間沒有音訊)

4. 별 바람 꽃 태양 solo ver (星星 風 花朵 太陽)

SINGLE 《SPIT IT OUT》
發行日期：2020年4月23日
Single:

1.뱉어(SPIT IT OUT)

2.뱉어(SPIT IT OUT)INST

玟星
MINI ALBUM《Selfish》

發行日期：2018年5月23日

ALBUM:
1. In my room

2. SELFISH [Feat. 슬기 (SEULGI) Of Red Velvet]

3. 구차해 (Acoustic Ver.)

MINI ALBUM《DARK SIDE OF THE MOON》

發行日期：2020年2月14日

ALBUM:
1. Eclipse

2. Mirror
3. ILJIDO

4. Moon Moive
[url]ttps://
5. Weird Day (Feat.Punch)

6.Snow

Repackage《門OON : Repackage》

發行日期：2020年5月29日

ALBUM:
1.Satellite(INTRO)
2.Eclipse
3.mirror
4.ILJIDO
5.MOON MOVIE
6.Weird Day (Feat. Punch)
7.Snow
8.Absence

9.Absence(Inst.)

輝人
SINGLE《Magnolia》

發行日期：2018年4月17日
Single:
EASY (Feat. Sik-k)

MINI ALBUM《SOAR》

發行日期：2019年9月5日
ALBUM:
1.Good bye(헤어지자) (Prod. Jung Key(정키)

2.EASY （feat. Sik-k）
3.Good bye(헤어지자) (Prod. 정키) (Inst.)

華莎

SINGLE 《멍청이》

發行日期：2019年2月13日
Digital Single：
1. 멍청이(TWIT)

MINI ALBUM 《María》

發行日期：2020年6月29日
ALBUM:
Intro: Nobody Else

María

Kidding(Prod.Zico)
WHY
I’m Bad Too(Feat. DPR Live)

LMM

入坑指南！

岩岩入坑唔知睇咩好？
覺得無從入手？
想知有咩推介？

舞台篇/Collaboration/非主打歌曲篇

必看舞台！

傳説級舞台-不朽的名曲melody！！

MAMA IN JAPAN 2018
各人Solo舞台+表演

改編一首歌可以包含幾多種曲風？

女扮男裝又如何！

主唱同Rapper交換PART都得！

推薦的Collaboration
合作曲也能拿下一位！
Jung Key- Anymore(부담이 돼)（成為負擔）Feat.輝人

邊個話女團唔hippop得啊！
Basick- Stand up (Feat. MAMAMOO)

2018年話題之作！
로꼬, 화사 of 마마무 주지마
(不要給- Loco, 華莎）

推介非主打歌曲！
(其實有好多sidetrack都好好聽架，有時間既可以每首都聽下可能揾到你既”飛佛”song呢
輕快又舒服

落雨唔知聽咩歌好？

整野食都可以係一首歌？

好早起身攰到眼都打唔開？要係車到補眠？

對童年你有咩回憶呢？

春天發佝瞀（發吽豆)冇咩mood?

正能量發放！隨心所欲做自己！

眾多木木巴絲覺得最可惜專輯之選- BLUE;S
超級推介成隻專輯聽十次！！係十次！！！！！

日文篇
(原創／翻唱作品質素非常高！！非常值得一聽）
You don't know me

Sleep talk

Nada Sou Sou

Shampoo

綜藝篇
MAMAMOO 影音總整理(PTT)

必睇！！！

MMMTV (現時最新為第6季）

唔想睇殘體字MMMTV另有台站繁體字幕
（S1-5）

（S6- ）

（S1-S4）

（S5）

(S6)（1-11集都可以係上面蘿蔔站內揾到）

飲酒歌媽木(S1-S3)
微醺放送（飲酒歌媽木Season1）

飲酒歌媽木 Season2

飲酒歌媽木 Season3

飲酒歌媽木6週年SP

MAMMAMOO X Griend ShowTime

IDOL Radio (歡笑與眼淚的結合！）

我獨自生活
（180608）（PS：其後惠真也有參與其他集數）

Weekly idol
（160302）

（180307）

人生酒館
（190314）

竹馬篇（180705）

認識的哥哥
（190420）

（161217）

PS：不日更新

有用連結
官方YOUTUBE

英文Subs

MamamooTrans (Closed)

MoomooSubs

各成員韓站大全(一鍵follow冇煩惱）

加入官咖教學（手把手教學）

開post template

LM

留名

霸個位先

留個靚名

華麗lm等出血預祝CB大發

Lm

嚴格leader容仙

帶禾星lm

lm
cb

Cb 留名

lm

꼬모勁可愛

佢地值得更紅

大發留名

又係咁
D 自拍可唔可以反轉返先出

大發坐係度個肚腩仔都掂地

毛啫

咩料

鬥吠 吠到呀發笠水好搞笑

吠得好似

你地有冇vlive mmmm＋？
個v talk 係咩黎

講中秋節快樂

咁多謝呀

我覺得其實有時啲v talk真係幾悶
買vlive個+最主要都唔會係為左睇v talk

因為我見成日有v talk 彈出黎
利申無買

咁有咩睇？

有啲團綜同replay要+先睇到
如果冇+就得啲cut可以睇

GAON Charts (Week 39) - Hwasa [María]

🌹 #4 - Streaming Chart (🔺1)
🌹 #4 - Digital Chart (🔺1)
🌹 #15 - Download Chart
🌹 #26 - BGM Chart

玩電話

今集D內容冇字幕搞唔掂
我容著韓服靚到

大致就係本身諗住隨機搵人face time講中秋節快樂
但個個都唔聽
跟住同事一就叫容唔好隨機
最後變到要phone call先有人聽

粗卡

咁都cap 到

好眼力

禾星巧大隻

頭先我上ig見到啲人講 仲心諗邊個男人
點知原來又係同事一

多謝大佬
我地幫唔到手真係唔好意思

聞奶?

原來隨機 以為特登打比apink

唔緊要，等你好消息

[171002] 3 years ago today, @RBW_MAMAMOO at their 1st Party in Hong Kong.

仙吧已經秒出左
Cls

想去

有去

17 年未睇kpop

隨機定特登都係嗰幾丁友，實中啦

健康好叻

諗起嗰陣現場真係究極少男moo

想當年錯過咗幾多次

好想去

實仲有機會嘅

健康

以前覺得發運康好難認
而家發覺其實好易認到

阿真係女隱派著果件紅色內衣係咪演唱會果件？
好性感

跑跑下停低食草

佢地再黎香港真係點都唔會錯過

健康好叻仔

其實係差啲食屎
前面有另一隻狗係個個位痾左屎

大發個樣蠢蠢哋

#1004lineDay

我大天使

突發！廣東話字幕已上

天使line

感謝大佬
Rbw做野時快時慢 真係估佢唔到

MAMAMOO成員玟星超有善心！親身探訪露宿者毫無架子！

可能有番條team幫佢手
今次真係超快手9點幾send email啱啱check已經up咗世界變了

頂 笑死

頂

大發真係睇背影都認得出

都幾肥下...

大發真係好肥好得意

咁睇法果然健康最fit

原來又要搵條仔去....

Healing 綜藝係咁㗎啦

諗著睇成班女鬥嘈
點知原來又要圍住條仔轉
利申 亂估內容

浪費D口罩......

Solarsi

Do

話唔定佢有戴呢 最後都有戴出去喎

畫左幾個喎

留番第二日再戴囉
相信容仙唔係浪費既人

你咁想知咪下面留言問佢同佢講囉

你句相信容仙唔係浪費嘅人唔知點解覺得好好笑

個髮型

話說而家冇左sub
最快反而要去b站睇
cls YouTube

去到邊都見到La清

你咪屈喎
咩叫去到邊都見到

第一次入其他團睇

做乜咁多blink入左黎

Bb 片尾個樣心諗呢個奇怪姐姐又嚟

死火 想買件衫

買

+1，糾結緊買金定銀色好🙈

Cr: twitter @moonbtea

希望星輝快d攞到solo 1位

輝Anymore攞過

應該得星未攞過solo1位

宜家韓國嗰邊代言/廣告唔係要明tag番咩?

輝嗰個featuring嚟啫希望有正式嘅1

唔係youtube嗰d先要咋咩

我見華莎tommy hilfiger個post都有#廣告

我都見星上次post都有落# 但今次冇

終於comeback

有冇撞其他

咁早出POST RBW係咪等錢洗

話咁快出到第十張迷你

Yeah

要打t團

返嚟了

終於

係同moomoo 講大家好儲定錢買多幾張
不過咁耐冇cb 梗係要買多張

可能10月cb 團太強要提早宣傳炒下氣氛

快手拎幾個冠算
之後個隊仲癲

等睇隔離國特別多FS

之後諗都唔駛諗

拎幾個然後刀退is ok

呢個其實係咪spoiler?

一定要拎到呀！！！！

撞到正一正 希望快手拎幾個一位走人
咁耐無cb真係買多幾隻

唔係淨色有d唔慣

唔知會出幾多個版 要掃晒佢

希望至少個size同埋個side logo同之前啲ablum對到

Size唔對真係會強迫症發作

請問你係邊訂?

小癲

有pw cls

cls 以為唔係官方

癲
D站竟然執咁小就出街

容仙真係好仙

由另一位大佬整嘅廣東話字幕已經upload咗啦！！大家快啲去睇！！！！

支持

多謝咁多位大佬

拿拿臨睇左多次先！多謝大佬

辛苦晒大佬們

要有ac 先入得去睇

實買light la
deep 得sticker

why not both

La清銀包係咪因為隔離團元氣大傷

買左好L多
唔敢睇單

咁唔差在啦

你又講得幾啱喎

睇下咩價位先

今次會唔會又有online fs

我想要cb show 多啲

cb show 一定會有⋯⋯掛
我之前幾次都淨係買5-10隻，今次咁多款，覺得如果有online fs儲卡同polaroid會易啲

好想衝online fs但係元氣大傷

Queendom個個呢

我覺得星夜造型係最最最靚

多謝大佬們！你地好勁！！！

如果有又想衝嘅就衝啦，真係唔知以後會點，就算續約，cb都唔會好似以前咁密，con都唔知要等到幾時⋯⋯

呢啲真係去一次少一次

mnet啲嘢，唔好expect太多

收番收番 唔會既！

係續約前最後一次姐 佢地仲有排玩 不過今次真係點都要搏盡 都等左咁耐 差唔多成年都黎!

大家會係官方cafe 買?

bizent有特典，唔要嘅就gmarket
懶人如我就ig搵代購，想快啲攞到就信和同cd鋪

thx
聽日睇埋幾錢先
你地有無搞團

ig遲啲應該會有幾多，but最好問清楚係咩團，打榜or not。
之前冇特典嘅110-120；有就140度。

希望佢地今次可以上多d綜藝節目

有冇人係ig買過 佢地幫手代購個啲係咪通常都可以打榜講真我真係第一次追星買專 想幫到佢地打榜呀 雖然唔係幫到好多手

想佢地上idol radio自己玩

想問信和啲cd舖係咪通常有打榜?
今次係我追左韓星咁耐有衝突買好多隻幫佢哋衝榜

啱啱睇佢地第一次上idol radio，星話自己完美高冷。
我比較想睇佢哋一齊上rm

個d聲稱有
但韓網買安心d

全名加日期，唔要年份

呢度要幾錢

台首要執粒

我覺得跟返其他moo訂最穩陣
大家都係fans，點都著緊銷量多過信和d舖頭掛
不過如果你買幾隻，其實自己gmarket買仲方便
唔洗特登出去交收，送埋上你屋企

上gmarket 買就一定打到 其實差唔多價 ig去番fans 搞嘅好啲 始終佢哋都係moomoo 都想入到銷量榜嘅數

你肯要淨專，幾舊水應該買得晒

真
d 車錢/SF運費/時間都係返到
豬媽直送屋企其實仲正
因為d 站其實都唔平得好多

一定啦，搵個名有moomoo, 619嗰d代購﹐多數唔會呃人

收到

不過買專 除咗衝榜之外 如果買兩隻專 想係唔同booklet 小卡 poster 呢啲 自己上網買就會冇得拆專 可能收到一樣item 變相你買得多專 咁樣好似有啲唔抵
Btw 想知大家想買幾多隻？猶豫緊4隻定6隻

但買拆專個感覺麻麻地

唔拆都幾難好大機會重覆，除非本身識好多人可以換

係所以要取捨下

秀晶拍拖10年

6張啦，一set poster
如果唔鍾意拆專，就要trade，老老實實都幾dum時間⋯⋯
我試過信和買三張全部一樣，好彩係幾易換嗰款

好彩今年出返pink hello，唔係嘅話都幾難儲⋯⋯
如果隻solgam係cd版，唔計con同4期，啲album其實唔算貴，1隻狗狗嘅magnolia簽名album應該夠

Btw 原來佢雙碟

輝專真係唔係人玩

依到到時有冇人會開換卡大會架

好似仲有新貨
聽日去b 網睇下先

大家心水係咩

Soar同easy都好難揾
當然easy情況更加係搞笑有價冇市

想齊全套卡

要齊曬16張好癲

上次都12張啦
今次16張咋嘛
唔多啊
個個都有愛個個都要有！

上次好彩嘅4隻碟就可以抽齊
今次好彩極都要16隻先有16張卡
不過支持

入坑後第一個團come
兩個ver點都各買番隻支持下

Soar
White Wind
Blue;s
無貨

仲限左1張單5KG

呢張靚/型到

算啦 輝專你係冇可能買到

Soar二手都仲搵到，Magnolia真係咪洗旨意。rbw真係有💰都唔識搵，淨係識得出埋曬啲古古怪怪嘅粉紅package

Rbw最叻就係缺貨，限量
仲要打榜首周都可以缺貨

平過你今次隔離張單，好似係

今晚計下幾銀先

舊碟唔好喺bizent買啦
貪佢特別貴咩

對唔治囉
未睇珠媽同k4

同埋spit it out應該好多人散貨
全新好平就買到

spit it out 考慮緊
因為好q 大本

如果想儲色，提提hello同purple都各有兩款

你想儲淨專既，我送本俾你又點話
反正我有多

呢個真 星本eclipse已經比想像中大 跟住spit it out大到我諗咗陣點放好

啫係盒+隻碟?

本PB+外皮+隻碟

有d 吸引

spit it out同dark side唔好話淨專 連全新都好平 啫係話moomoo真係好愛佢哋maria就冇咁嘅待遇 可能課前面已經課到冇晒+惠真死忠冇咁多

Travel 好似得b網有特典送

今次BB冇上次咁多福利

b 網貴廿幾蚊一隻碟

官方特典一向都係得bizent送，所以會貴啲

特唔特好
見佢仲有野抽
想入4隻，一張單max算

sit同隻solgam黑膠擺埋一齊ok嘅，but隻隻solo不同size，真仲要係個袋，真係唔知點擺

入
冇記錯今次特典係第一次有random，之前都係一張postcard

第一次課就要課4隻

今次都係得一款咋嘛
另外會抽100個人再送多張相 有20款隨機

oh，睇錯咗
咁入返1隻就夠，反正抽獎一定唔會輪到我

b網買1隻唔抵

我跟ig，1隻搭多幾隻（未諗定幾隻），都會起信和訂1隻，快啲有得攞。

分到咁散買

Subtotal
15.16 USD
Shipping
23.14 USD
？？

bizent shipping係咁貴
如果你唔係有好多野買但又想要特典就不如跟代購買

IG 有幾間送咩4張官方自拍小卡?
唔見有網送

個個係韓fs送既特典
今次每一個參加fs既人都會送一套4張小卡
以人單位，同一單買好多隻都係一套
中fs既人另外送多套唔同樣既小卡俾你加一舊唔知咩野俾你

果然買專都係一門學問

仲有d 時間
搵下間集運睇下幾錢先

你講緊韓文版定英文版？

魚場台風有輝仔牌仔同星仔海報

老細係moo?

話說想打榜真係要問清楚同睇清楚
係ig睇gmarket打榜團要124一隻連poster
平過124嘅，一係自己貼錢，一係就

食得好開心

邊間分店

旺角

有得聽了

淨係聽首歌都feel到四個氣牆3米高

退貨遠征隊本身已經咁大勢
重要首歌又好聽又洗腦
一定大發

勁霸氣 呢D style都幾易hit
惠真又預訂1位了

反應真係幾好喎

[Unofficial MV] 환불원정대 - DON'T TOUCH ME (Hangout with Yoo - refund sisters)

'Don’t Touch Me' — 22KST

#1 Bugs (=)
#1 Genie (=) *3rd Roof Hit
#12 FLO (+10)
#15 MelOn (+13)

係咪講過會打歌

Refund Sisters "Don't Touch Me" 02AM KST Update:

#1 Genie (=)
#1 Bugs (=)
#4 Flo (+1)
#6 MelOn (+1)

應該會？ 舞都排埋

應該點都會上一次mbc music core打歌掛

“Don’t Touch Me” by Refund Sisters has reached it’s 17th roof hit on Genie.

It’s now the song by a girlgroup with most roof-hits on the platform in 2020.

10月中 依家都11號

正又多首歌聽 咁可能20號之後

惠真D氣聲真係無敵

太幸福了呢兩個月 連續咁多歌

@韓國me2day

【OSEN】[11月3日回歸的MAMAMOO將在本月內發布先公開歌曲]關於先公開曲RBW娛樂公司金道勳代表透露：“為MAMAMOO新的迷你專輯準備了很多歌曲，選定主打曲過程中產生了不同意見。最後準備聽取MAMAMOO粉絲們的建議，粉絲們最終選擇了輕音樂曲風的歌曲。另一首主打候選曲是一首完成度很高的歌曲，通過這首歌曲MAMAMOO也會把未曾展現的魅力散發至極致。與成員們溝通後，最終確定準備兩首歌曲的舞台，11月3日回歸前會發布先公開曲目。”

“He said the song fans chose is good to just listen to the song, while the other song is more fitting with a performance.”

即係moomoo揀嗰首會變做pre-release?

勁到

好似係咁講

件衫係咪同之前一樣?
好似有啲熟面口咁

星時隔好久又做美甲了

容同真個件好似係同之前一樣

吓 仲以為係title

係咪因為fans揀咗唔係公司心目中嘅歌
所以最後出曬算

最終決定都係rbw
但如果之前搞試聽會又唔出moomoo揀既歌
佢應該驚比人屌 所以出pre-release
又唔洗驚得罪moomoo又多首歌聽

笑死
個次唔係話揀title架咩
而家揀完變左pre release
乜title 會pre release架咩

咁之前都有出過pre release la。可能一早準備好3首都表演呢

#RefundSisters 'Don’t Touch Me' — 21KST

#1 Bugs (=)
#1 Genie (=)
#1 FLO (=)
#1 MelOn (=)

靚容

呀輝好似又肥返

無買....
遲下會唔會有重溫

唔知有冇人錄片
想睇返佢地互cover

好想聽bad bye既live

期待

成個10月尾都有佢地 太好啦

感覺惠真應該忙到

退貨下星期先播排舞，唔知會唔會打歌
打歌唔撞mamamoo都會好近
阿真條腰都唔知好返曬未

話說發現咗一點
twitter上面都好多人講今次佢哋係用英文發佈
同埋11月3號係12pm KST

11月3 6pm kst 應該

11月3 6pm kst應該係出mv
但pre release同真正cb個兩個?就唔知係咩黎
或者係會開live個啲？

廣東話字幕大佬已出現啦！！！
大家快啲去睇啦support另一位大佬啦！！！

comeback show?

呀輝好似仲圓過半年前趕唔趕得切CB㗎

已經all kill

你仲睇到個con?

All kill

趕唔切啦開turbo減都未咁快瘦到面

如果有大大見到有con 重溫請通知聲

忙d 會瘦
好似係

排舞應該月頭就開始咗
有po相見到阿真孖辮
打歌應該淨去MBC
睇到MAMAMOO話11月cb都嚇咗一嚇
兩邊同步進行

都有可能

OHH MY GODDD!

睇到d clips

rbw完全唔理嘅

可能就黎續約 唔可以管得太緊
不過輝應該都減緊既

翻譯大大好忙

你地
容咁努力準時出片

想衝銷嘅嚟睇下
我fd周到有窿路可以平啲買綠專
重點係 非簽售 計銷量
純為衝銷唔收多你 多啲人夾有平
有冇dude有性趣？
佢之後仲會有give away 可以g持下
想知詳情可以睇佢ig story
或者dm同佢激情對話

想講大佬們超勤力 好快手
請收下我嘅膝頭

你地買左專未

畀手指心心另一位大佬

買咗ig代購

#RefundSisters 'Don’t Touch Me' — 2330KST

#1 MelOn
#1 Genie
#1 FLO
#1 Bugs
#1 VIBE

11th PAK Fire

咁姐係去ktown4u個網買專，然後銷量過10k
佢哋就會落廣告宣傳今次cb?

Sameeeeee

有冇介紹
比小小keyword

上個po 有人問過 我答咗㗎 你去搵番啦 大概2627 頁左右

ok thx

新木木留名

係呀 仲要平過gmarket一截

可以望下呢個

買左係韓國個啲衝榜團lu
唔係ktown4u個啲

Hello新木木

兩者有冇咩分別？

冇乜太分別
只不過唔想揾代購
自己有能力就自己搞掂佢

首先要識dd 韓文先

我都唔識架我都係之前CB
每一次都學識少少積累架咋

有小小懵，簽售團都會計H榜，但就唔會計落第一個禮拜，所以會影響第一個禮拜嘅一位？唔知有冇錯？

照常理啲碟既銷量係計購買期間個個星期架喎
唔會唔計首週架喎

應該就唔會，因為音源6點kst先出，如果呢個鐘數comeback show 即係偷跑，所以我估都係開下live 唱下pre-release嗰首

感謝第三位大佬整嘅廣東話字幕

辛苦晒

辛苦曬

親愛嘅staff請發佈我嘅字幕阿們

退貨遠征隊 本周六將出演MBC<SHOW!音樂中心>

好期待
個收視率會唔會高過SSAK3

大佬你地真係好勤力

我係生活係懶惰地獄嘅廢青

好迷幻

星短髮

呀星短髮好young呀

好正

OMG OMG 短髮星？
感覺有啲啲8090年代

唔知主打究竟係2定3呢

成個Adidas廣告咁樣

好大驚喜

星星

感覺似係2

容仙套綜藝出左

期待2

首歌兩年前就有劇透過

睇咗瘋狂勞動嘅camping
睇容仙同朴素談

91 line

希望容仙可以識多個親故
見朴素談都想同容親近

仙丹Line

臨尾喊嗰到so sad

星越睇越正

以為佢長髮會靚啲 點知短髮都正

又扮其他成員

其實有個易d 嘅方法

唔係
係參考仙站

頂笑咗
這樣是不對的！
冇咩事都係交個波畀第三位大佬

你地慢慢黎啦！

每日11點都係驚喜

短髮星真係好正

點解可以搵到一模一樣嘅表情

容化華莎妝唔係幾掂

好感動
初初以為會冇人睇
點知
見到愈嚟愈多人開始整廣東話字幕其實好感動
除咗我呢個大懶人之外大家唔好忘記另外兩位同其他默默付出嘅大佬們

有幾秒我覺得似李孝利

準備好

短髮星
輝人面既肉肉

星

星個眼妝

再落去啲就唔得㗎啦

D 角度咩料
有無咁尖

蝴蝶結遮住 連頸都唔比睇

文保守又上線

但件衫see through㗎喎

個蝴蝶結係用嚟引我拆禮物

喂喂喂

搵唔返容同星個張gif添但大家應該知我想講咩

呢張？？
唔記得係咪好似仲有其他gif

有張好似係同一場再早少少 但唔該曬絲

另一位大佬整嘅廣東話字幕上咗啦

希望會有多啲全團既綜藝

辛苦哂大佬們

我以為係呢張

其實我第一時間係諗起呢張

[url][/url]

Starry Night都短啦

Starry night個長度尷過而家個長度

鍾意佢egotistic個長度 直髮加空氣瀏海

長髮靚啲不過今次個短髮唔係男仔頭個種 所以都算靚

見到四個人一齊食甜筒又諗起……

呢個真心正

wind flower

唔知點解我諗起呢個

呢一場個造型真係無L有得輸
次次係YouTube睇都覺得好好j
女神

好啦我而家睇返

呢個era靚到

燈光唔好定化妝唔好 點解佢哋四個條眉唔見咗咁

真係好靚

係呀真條眉唔見咗姐

但第三張呀真腰上面個類似武漢肺炎菌好礙眼

金容仙

等比隔離国ban

Btw 啱啱先睇到黑金Gucci bra 著左係出面

早幾日出嗰幅全成員圖我以為係adidas 代言人

呢張真係p得勁好

係咪即係DinggaDingga只係先行曲 11月3係第2隻?

退貨遠征隊穿Lovelyz粉黑服！ 「華莎胸前卻ㄌㄤㄌㄤ」網笑：那2條要綁脖子啦

點解我覺得呀真係突登

搞咩用2手衫

11月3號先係正式comeback 到時先係正式既title歌
Dingga dingga係個30個moomoo投出黎所以用黎做先行曲 不過都好似會有mv
好似就係咁有錯幫手糾正下

好似係投黎做title

但最尾咪又係用左第2首做title

所以一早就話其實內定左

之前睇過 好似係fans投出黎果隻係做主打 旋律較為輕快
但因為另一隻完成度都好高 公司同MMM傾完之後 推出黎做先行 就係DinggaDingga? 定係我理解錯

好清純好正啊！！！！！！！

應該係咁樣

惠真今年形象崩壞

屌真係撚9 d moomoo 又話俾佢地揀

Sky sky

一開始嘅手臂，最後嘅肚腩，只想講光軍人呀～食下容仙啲自家製乳酪啦，雖然一樣咁可愛

金容仙個腹肌

同感，個肚腩真係最尾嗰幕zoom in正對住fit到漏嘅容仙……真係唔識講

星索到

星好正

唔知點解有啲掛住星長髮

崩D咩

輝人做咩放棄左自己

已經瘦返左d架喇
希望佢係come back時可以去返上年年尾咁瘦

我諗去返上年年尾咁瘦係冇可能嘅事上年年尾應該係出道以來最瘦去番2016 個陣就差唔多

身唔覺
但塊面太誇了

冇計啦塊面好難即刻瘦既

阿仙咁瘦應該都係前排減得好勁俾啲時間輝輝啦

原來係咁我理解錯左以為係DinggaDingga係moomoo投出黎個首 sorry

應該係另一個覆我嘅清先啱

記得睇番#631
Dinggadingga係moomoo投出黎個首 用左黎做先行曲
11月3號comeback個首title係rbw做最後決定定出黎

答定你

Cb 個首明明係rbw 一早決定咗 但睇吓投唔投得中
如果投得中咪用得票率第二嘅做pre release

無啦啦黑咗今集靠你哋字幕先睇了，成集都傾計

TV 大 出咗

唔會同大家講我後面嚇到瀨屎
過咗夏天點解仲要有納涼特輯

頂，原來係solarsido
見到條仔做cover 直頭無入去睇

笑左

又要抖陰

今次邊個曲詞編

咁樣喎
我完全冇興趣
link都冇撳入去
今次個cover我比負分

Sorsorsor唔記得抖陰唔好po上黎添

唔係，係話又要玩抖陰啫
官方野/其他update野當然要po

望到嗰下以為係suggest咗bribe嘅片比我

好期待個MV

Rapper line

點解天使呢段咁濛既?

用埋D 19 app 係咁上下

tv 大係台定港

好似係新加坡

Interview 嚟㗎咩cover呀 同埋李昌燮幾搞笑喎

個封面圖

咁都要出佢個樣架
你睇返佢D片,有邊條冇佢樣

一個鐘後有mv

進入倒數

你咁講.....又好似講得啱喎.....
你唔講我都發現唔到

仲有半個鐘

之前好似有共識過有抖音嘅嘢就算官方都唔po上嚟

我都覺得個thumbnail怪怪哋，不過唔理啦都會照睇

嚟啦嚟啦

等佢倒數1分鐘

第一次lm

7萬人正在看

都唔係好似gogobebe啫

結尾

嘩 惠真最尾型到

定家定㗎擰

正

聽完一次已經洗左腦

最尾係咪comeback title劇透

係咪title spoiler?

不行了 好正啊

已洗腦

應該係啦

成個腦都係dingga dingga

係嘅話真係好期待

理解唔到邊度似gogobebe+HIP
反而覺得最尾應該係主打曲個幾個音幾正
期待主打

有啲覺得hwasa近排個妝唔係幾好睇 egotistic 個look最襯佢

開頭有一幕輝仔個look係咪對應番hip開頭個look

係 啱啱先見到

首歌咁正得唔得架

嘩好正
好期待主打

Windflower 幾好睇 宜家唔知點解愈畫愈短 愈畫愈淺色

個眼妝淡左勁多
個日退貨遠征隊cb舞台個妝

佢個樣係適合歐美妝 眉咁淺色真係唔係好掂

完全唔知邊度似gogobebe
hip都有D似嘅，好多低音

腦已洗 睇緊第三次

好正呀真係癲㗎癲㗎

hip好似好聽d

圓碌碌勁得意

印象中得無人島teaser冇 其他都有

d造型咁retro, 以為首歌都玩retro添

玟星段rap個feel似hip

都明點解moomoo會揀呢首做主打
dingga dingga ling同nananana呢句聽一次已經上曬腦

搵lia kim編舞咁係咪會打歌

不過我都理解點解rbw冇揀呢首

Joox已經有得聽

kkbox都有了
叮加叮加呢

啱呀 雖然呢首好聽亦都有記憶點
不過comeback用啲神秘感高既做title會再吸引啲

Apple Music 都有丁加丁加

覺得呢首歌未有氣勢到可以做Title
但佢哋話真係呢首歌係聽完都覺得好開心
我見外國啲人react完都話”a have fun song that 2020 needs”

係咪得我一個超鍾意星短頭髮
有哈爾嘅感覺

之前都係瘋狂迷戀過輝仔短金髮

型到
不行了

輝仔easy同星夜個陣既短髮最正

星呀咁型咁靚唔得㗎我哋心臟會負荷唔到㗎

係囉有冇講?

通常都會打歌 唔只打一首

老實講覺得隻歌整體嚟講普通 可能期望太高
但隻歌用意同d詞應該會hit中好多人 good try嘅

我都覺，冇嗰種好爆嘅feel做title應該唔得

佢去容仙演唱會嗰套格仔suit

唔緊要 先行姐 將期待放喺正式主打

好似冇講過 同埋應該都唔會開名啦費事有人話間公司點點點

個期癲到

唔係想對比架
我想講下面個張好可愛

笑到gapgap聲 一比真係好誇張

same

啱啱先得閒聽新歌
真係唔係title track 料黎喎
今次支持rmbw

btw 我想講連歌詞都冇
rmbw 真心對d海外飯係屎

係，呢種曲風攞嚟做先行幾好，做主打就唔係好夠型

所以話RBW點衰都好，做歌揀歌真係好少令人失望

係 佢哋揀歌真係幾專業音樂人係唔同啲嘅

好難講
而家主打未出
不過唔希望炒車

我相信金爸同pws作既音樂唔會差得去邊既
睇番過往啲主打都冇一首話一聽就勁難聽
我覺得之前做得主打既都真係幾正
只係估唔到佢地既曲風係點姐
次次都估佢地唔到

主打嚟講最中意starry night 同wind flower

今次主打應該安全掛之前預告咗曲風，加埋呀真嗰幾秒都幾吻合

Comeback show

終於嚟啦

等咗成世了

終於找數

終於有啦 仲以為今次太趕所以冇添

又有團綜
雖然都係得個幾鐘

我好易滿足 有嘢睇就睇

真，MMMTV都停左好耐

終於都等到啦

竟然找數 估佢唔到

好可愛

好鐘意wind flower

Starry night真係未入坑就中意 太正

第一次聽Starry Night 我覺得好驚喜

星星唔好拖佢啦 拖我啦

唔知點解睇親感性露營都好想睇容仙同素談互動

唔知點解覺得素丹真真真真係好想同金容仙close咁 成日都望住佢(可能我多心)

容仙識多啲91line朋友咪幾好
之前上面有人叫佢地仙丹

91 line衝呀 識多個朋友仔

同埋唔知做乜影到輝人好似高過黑金

佢兩個本身差1cm啫，惠真又著拖鞋

我都覺得係

第一日見就叫容唔使講敬語

容仙識多個朋友咪幾好佢哋成日都話自己冇frd
素丹性格幾好呀

希望容可以同佢做朋友

聽晚惠真我獨

估唔到片尾同事一又出現

同事1嘅出現令我諗起嗰啲綜藝ppl
不經意地出現

冇樣都要有聲 冇人都要有相 諗起有集容去學畫畫 都可以有張星既畫係度出現
總之就有唔同既出現方式

Dingga Dingga

孝利加持

今日好多野睇
又performance ver. 又mmmtv
正

呢個真係經典無論喺床定喺梳化

明明係床 但又會突登搬埋去梳發拍solarsido
可想而知幾咁重要

想睇舞台

同埋dingga 最尾個幕紅色衫好似係呀真hip做人呀媽嘅衫

係喎

睇performance video先發現文保守件衫好性感

天能

可能佢個女大

可能佢個女大左

痴線咁都比你諗到

惠真真係好癲個個節目都冇停過咁，鐵人嚟

想知係邊條片

排舞P-log攰到

點解惠真同時忙緊女隱派,退貨遠征隊同媽木comeback都仲有時間拍我獨既?今朝睇佢story又6點先收工

佢無限體能

佢真係鐵人嚟㗎練完退貨練dingga 仲要係著同一件衫

女隱唔係完左?

辛苦晒喇

好驚佢又受傷好彩呢排D舞唔算話好難，希望佢身體健康

我真終於有返條深眉睇下

啱啊，依嘅時勢仲有得忙係好事
忙還忙好希望佢唔好受傷更加要身體健康

好多片都有佢嘅出現喎留意下梳化同埋床就會睇到㗎啦

聽日有得睇

好想買返隻 但係好似絕咗版

件衫係咪hip打歌個陣着過

係

Sls

最後個pose 係spoiler?

淨係打歌都算
呢套衫mv同photobook都有著
rbw可唔可以使番啲錢喺佢哋身上

再見到賽車衫真係會有陰影
係咪dream concert開始著到而家

輝仔個肚腩

真係要開始減減佢啦
費事遲d比人話佢個肚腩仔

仲有11日見證奇蹟

得番咁少時間 我估佢今次放棄

或者咁講啦輝人本身唔高
所以好多時睇落去唔會特別特別瘦
之前cb既時候都仲係有啲肉地
但可能今年未到佢solo
今年好多時都係唱ost 所以加埋之前放左個幾月假
可能個段時間就肥左啦
而家呢個狀態係比之前肥左既
不過我諗遲d到佢solo既時候
公司會要佢減走肚腩仔同埋面既肉肉架啦
番番去easy個陣就好正架啦

雖然依加係多肉咗
不過都有另一種可愛

仲諗住搵link 原來vlive有

好靚

Miss 咗 有冇人有

唔知點upload 相 見到fans ig有

文世子

OMG OMG

不過咁樣流出好似唔係幾好
佢應該del post會好啲

係啊 仲有唔知原來post ig link會show 到圖
唔好意思

唔係呀唔係呀我唔係話你呀
我話post張相上ig嗰個人

我知我知
都有好多人叫佢del 反正大家等到11月就有得睇了

好正呀痴線

已經冇咗
補番張相

又有mmmtv

26號有concept photo

近排睇mmmtv都笑死

成個節目即刻變咗質

今晚又有kcon 希望有dingga

兔兔好慘

唱K

有真人係度
兔兔唔洗架啦

Btw 今晚有concept photo

又開始日日都有野睇啦
期待

雖然我都好想去唱mmm啲歌
但neway藍店不了

好幸福呢排日日都有新野睇

吵吵鬧鬧咩咩木

點解佢地咁正

日日都有MMM TV

點解會用呢張做preview
仲post埋ig

整蠱金容仙 炒曬車

真心 rbw jm9

Btw 日月嘅mmmtv好興奮

金容仙係咪猜拳猜輸左

容仙真係好襯黑長髮

輝人好似瘦返

塊面瘦番 但雙下巴仲喺到

長髮返

癲㗎癲㗎

CLS

最近睇番 f/w concert先鐘意長髮星
dingga剪左好唔開心
依家又有長髮睇

嘩救命呀！正到！

呢種風格好正喎

好靚好期待

星靚到 估唔到會駁翻長髮cb

好靚
好期待呀！！！

最中意右邊既藝術輝
個陣hip都係咁睇輝呢個造型
乖啦輝仔 真係要開始減減佢

星長髮無得輸

瘦輝好索

星paint me 個期髮型好靚

MV reaction

自己react 自己

mememoo 新歌

容仙條頸生瘡？

條聲甩咀嘅

下集係咪AYA behind? 定係Halloween? 定係純粹玩特技化妝

我覺得有機會係化halloween既妝

平時片尾都有dundundun既音樂
呢條片冇既

係容自己剪

新post
1個月都唔洗又開post

見到啲字都估係佢自己剪架啦
同之前個條一樣咁有風格

辛苦了
落怪之會甩聲

琴日tv先話3日瞓得8個鐘
仲要喺車剪片 加字加特效
星星你要好好睇住佢

懶惰的地獄沒有金容仙！！

大家記得轉場

Mamamoo 11月3號回歸大發！！！